有冇人番工自己一個食飯

同team兩個女同事大自己好多
我fg左兩年 啱啱轉工冇耐

我

有咩問題 仲細咩 食飯都要人陪

去廁所洗唔洗陪埋你入去

返耐少少，熟少少就一齊食架啦

不過其實係有時自己行出去買飯個時有d尷尬
但一個人對住個mon一邊睇netflix一邊食飯都幾自在

你中文係咪拎F
人地擺明想人陪啦

屌 我相反 啲同事成日叫一齊食飯

成間公司日日成十條友一齊食飯

日日帶飯自己位食不知幾爽

買飯都尷尬 你呼吸會唔會怕羞

邊個會理啊講真

唔一齊又怕比人話唔埋堆，但出去食飯又貴成7 80數餐

自己食完訓陣咪仲開心

都係，但打好人際關係都好有用，或者唔洗日日食，可能一星期跟一兩日咪得

我都想一個人食飯
成日俾啲老細叫埋一齊食飯
唔敢拎電話出嚟又驚講錯野

經常

咁又點？

經常，自由自在勁正

未試過唔係自己一個食

我都想自己一個人安安靜靜咁食
耐何D女同事成鬼日痴埋黎

從來都自己食

真
自己一個仲開心
買外賣睇下YOUTUBE食飯

咁你做輪班工
唔會同一時間全部人出去食
一個人食都冇咁覺眼